Na víkendu pozde vstavám, snídam, myju se, oblekám se a píšu domácní úkoly. Učím se také češtinu, protoze mám ráda češtinu. Pak obědvám a jdu na procházku se svou kamarádkou. Obyčejně chodíme do kavárny, píjeme kávu a jíme čokoladový dort. Pak chodíme do obchoda a kupujeme šaty. Večer odpočívám a dívám se na televize. Mám ráda víkend.
